覺唔覺美斯fake撚咗兩個後衛再右腳射個球幾靚？

利申:朗仔條女

好撚勁

好普通

我話你吹得好撚勁

係美斯生涯真係算幾普通

我阿嫲都射到

冇球用頭入唔計

基本野啦對美斯黎講

對佢嚟講好普通

唔係啲咩好特別既事

CR7 已經冇咗呢支歌仔唱

不過其他好多嘢都拋離美欺，升華到另外一個層次

例如？想聽下ching既高見

除左頭搥同12碼之外我諗唔到了

打逆境波個陣，個種勁過神魔合一嘅眼神同鬥心

原地插花牙朗勁d

其實唔難

不過講真，c朗應該fake個腳已經ban撚咗埋去
Btw都係鐘意朗仔

其實美斯全場係咁一路推橫向左俾人block左兩三次

第3球我都以為佢又推左,點知一野cup返右呃哂兩個後衛

想睇

佢今晚獨咗啲

但美欺個種係有能力擺脫困局 效果仲好

啱 眼神制敵邊夠佢嚟

駁唔撚到俾負評

點為之困局先？世界盃點睇？

眼神制敵，個3球一定係個波驚得濟碌入咗網